有冇師兄喺觀塘唔見狗仔？

緊急，幫手share！
地點係APM地下